Hij is nu aan het kopen van een rijtuig en paarden.
Hij zegt dat hij later zal proberen extra paarden te kopen, dus zodat we ze onderweg kunnen veranderen.
We hebben iets meer dan 70 mijl voor ons.
Het land is mooi en het meest interessant; als alleen we waren onder verschillende omstandigheden, hoe heerlijk zou het zijn alles zien.
Als Jonathan en ik er alleen doorheen reden, wat een plezier het zou zijn.
Mensen stoppen en zien en iets leren hun leven, en om onze geest en herinneringen te vullen met alle kleuren en schilderachtigheid van het hele wilde, mooie land en het schilderachtige Mensen Maar helaas!
- * * * * * Later_-- Dr. Van Helsing is teruggekeerd.
Hij heeft de wagen en paarden; we moeten gaan eten en over een uur beginnen.
Het hospita brengt ons een enorme mand met voorzieningen; het lijkt voldoende voor een gezelschap soldaten.
De professor moedigt haar aan en fluistert naar mij dat het een week kan duren voordat we weer goed eten kunnen krijgen.
